今日之後，再無執法者！

元朗之亂後已經冇人信得過你班黑警
今日搞成晚hea一陣就走
仲要市民揾證明
含啦popo